cowsep 係邊撚個

諗住入黎睇下有冇選舉新聞
點知開咗咁耐仲有人洗版

@krazyeight

唔關me事

正確啲嚟講係krazyeight2

我屌緊你洗版呀！
不過一睇就知邊個要負評上一頁

krazyeight2係蒸魚黎架

睇佢d行文似係有精神病

Cowsep=lol twitch 直播主
Main master yi jg

仲識講韓文添